有產品同香港人道歉 唔再落tvb廣告 大家快d去派心心多謝人

Facebook page:

購買link:

另外 大家要繼續努力做每日任務 係有成效架!

【輿論戰線】喺屋企悶到生菇? 用hea嘅時間做依d野又得唔得先

派完嬲嘅 入去留comment 轉返做心心啦

心心

P牌仔扮嘢推下

不了

之前派左嬲嬲嘅 起碼都收返起先啦 留返comment

tui

如果想買佢產品嘅 可以23號之後先買!

代表一冇左TVB嘅廣告 就多左人買

記得做埋Twitter 同其他sayno2tve嘅每日任務呀

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

已入grp thx

收到，仲想衝落去百佳買兩支添

省返個口罩 遲d先去hktv mall訂啦

推 23號後會考慮買

知錯能改都係唔錯既marketing戰術